美斯今晚登機定登基？

登機
登基

聽講真果個美斯係香港登緊機飛去俄羅斯救國

今晚贏波都無得登基住

番強國飲蒙牛

機

gay

返衛訊出機啦